點解安仔唔鍾意食公仔麵

三頁後開估
第一次玩唔好屌咁勁

蟻多嬲食象

開估未

Push

佢幫四州紫菜麵賣過廣告

欣賞你既思路 但錯

因為公同字係相反
有公仔就冇字仔
字=word=wong=黃心穎
所以食公仔麵就冇得食黃心穎
秒！

收皮啦樓主

一隻字都睇唔明